中共：香港人要由中國人審判

中聯辦主任王志民今日和約200名人大和政協會面，全國政協委員施榮懷會後引述王志民稱，中央非常有決心全力支持修訂《逃犯條例》，並且必定要成功。王志民亦表示，修例需要有追溯期，以及不可有日落條款。

施榮懷指，王志民談到如果不設追溯期，修例後就會馬上赦免一批應被追溯的罪犯，一個罪犯都不能遣返。至於日落條款，王志民認為如果每件案件都要經立法會討論和通過，會影響議會處理其他經濟民生事務。

全國人大代表黃友嘉透露，王志民於會上指出，社會在原則性問題上的討論已有一段時間，外國政府也由2月開始對此事表達意見，中央一直都在聆聽。他說，中央在幾個大原則上不會有很大的轉變空間，不會暫緩修例，亦不接受「港人港審」，但其他地方仍有微調空間。

理得你700萬人上街

圍住中聯將支那9趕離香港，過左50年後先好死返黎

先唔講中國
港人港審仲有無其他國家作先例?
無乜國家會肯掛?
不過西環出到聲, 點解佢地會咁心急?

其實都講得好明 有啲錢等緊充共返去

講個笑話: 五十年不變，港人冶港

點解澳門唔洗修訂逃犯條例

一早啦 明明仲有28年

應該好等錢洗

法治？ 挑

澳門政府已被中央全面控制 修同唔修都冇分別

Let them burn!!!!

咁咩叫一國兩制
自打嘴臉

美國取消關係法同撒資啦